買左對真藍牙耳機 生活開始變得美好

我都買左 但講電話要好安靜地方先得

Ho lun jeng

連埋Lost in translation 睇仲正
完美講述兩個導演(前夫妻)嘅愛情故事

因為套戲去左次上海
個種大城小事感覺好正